如果STEAM好似XBOX/ORIGIN咁出GAME PASS,幾錢一年你可以接受到?

一千蚊一年無問題
唔洗瘋狂REFUND了

1200 一年

千二都OK

印仔落重本玩h game

steam game pass 係全部任玩定指定先

全部

全部冇可能$1200 呢個價啦